# My first note
Hello is this the first note look like?
- yes
- no it's not completed yet

> By someone man

obsidian://open?vault=blackhole&file=College%2FS6%2FCloud%20Computing%2Fattachment%2Fm4.1-lab-0.png
<img width="200px" src="obsidian://open?vault=blackhole&file=College%2FS6%2FCloud%20Computing%2Fattachment%2Fm4.1-lab-0.png">

Selamat pagi pak,
Permisi pak mohon maaf mengganggu waktunya. Berkaitan dengan topik untuk tugas akhir. Sebenarnya saya masih terkendala dengan ide



On time lulus
Selamat pagi pak, permisi pak mohon maaf mengganggu waktunya.
Iya pak, berkaitan dengan cuti. Agar bisa lulus tepat waktu, apakah ada rekomendasi topik untuk tugas akhir atau penelitian ya pak? Yang sekiranya dapat dikonversikan ke beberapa mata kuliah yang belum diambil.

Untaken
- web & praktikum
- sistem berbasis pengetahuan
- rpl
- interaksi manusia dan komputer
- keamanan komputer
- interfacing
- jaringan komputer lanjut
7
- kapita selekta
- data mining
8
- pemrograman robotika

